Pledis韓成洙條仆街幾時死？

Pristin出道僅兩年,宣布解散

24日據歌謠界透露，2017年出道的她們最近與所屬公司Pledis Entertainment討論後決定
解散組合。

Pledis方面表示「已經與除了周潔瓊、金譽媛、裵成嬿以外的其他成員解約」

PLEDIS哩間公司真係痴鳩線

吊你老母真係弱智

on9？

痴撚線公司

連娜榮都唔要

加埋AS害幾多條女冇左青春

瓊妹叫搵到錢
正係推佢返大陸接JOB
其他人完全唔洗理
好撚仆街哩間垃圾

其實無心搞個團做咩要人出道
講真又唔算成績好差 出兩年就要人收皮 咩努力都白費晒

比左兩次半機會
唔爆紅直接掉雪櫃
浪費左人地幾多年

明明拎到新人獎 同期女團最有機上位就係佢地 咁都棄

Produce season 5 見返佢地
“前Pristin成員”

i.o.i 係韓國撈嘅個個都撈得好霉
係請夏同世正好少少……

真係痴撚線

牙娟？
之前都叫有做過人歌mc...

牙絹有埋戲拍

帶唔起DIA紅 自己都半紅不黑……

連石佛都唔要

好波

屌老母韓成洙

知道明星只係商品 但施妍話哂做左9年練習生 話唔要就唔要

越諗越覺得呢隊野真係好能無辜 吊你老母韓成豬

點解

想知瓊妹之外兩個有咩可以做？
真係505？

第一次認同你

玩轉505先 之後最後一集臨門撻Q 出翻黎同李佳恩果啲組新團再重新出道 然後1年cb 1次 發現搵唔到錢 最後又解散 無限loop

🤪😁

牙降個位係李佳恩個位

AJY加埋一齊贏

下

加埋佳恩果堆

屌你老母呀

有冇多啲details 想知

嘈油膩個主唱位係初媛bb 嘅

愚樂台就黎個個post都同牙降有關

垃圾導狗盲反閪係咁上下智商

臭雞團 入面仲有隻支那妹
不過有冇呢單野，隊組合留係p社都係死露一條，
After School 就係有板俾你睇
冇回歸 冇活動 冇行程都唔撚解散放剩底4個成員走
要佢地個個自生自滅到完約為止

請得好

微博打pristin 已經勁多陪酒 校園暴力啲key word出哂黎

收撚皮啦死基佬
你有你反油我有我反降關你個出櫃仔咩事阿
重要尾鳩我盲反
空降就空降架啦

笑死

係一個完全同彩元無關嘅post度反
仲話自己唔係盲反
話你唔係邊狗都冇人信

Dllm韓成豬以後咪撚再搞女團

P社有李佳恩都係P社受害者
金彩元空降閪搶左佢個位咪關事
你個個POST吊撚住黎吠你比我更似邊狗啦

個POST完全唔關邊狗事某你人又盲拉邊狗
某降飯係咩心態呢？
一係自己就係邊狗
一係同邊狗好撚FD

無得j小公主了

咁惡架

好癲...
娜榮唔推
淨係瓊妹一個solo

娜榮如果再去produce出道會幾尷尬

導邊💓

我都出奇Pristin唔係主捧娜榮

團隊未叫搵到錢
人氣IOI個陣都係牙瓊比較高
加埋國藉加成 好難會大力推石佛

就算係牙瓊都因為有蝗國資源
唔覺得P社真係叫捧佢

牙瓊上偶像練習生即刻出名啦

嗰個資源都唔係P社幫佢搵返嚟

你岩P社垃9圾

狗又擺出佢輸打贏要嘅心態唔係自己pick+估唔到佢會出道=空降

無錯呀，呢個post的確同邊狗冇直接關係，但係你同邊狗係又屌唔係又屌個性格咁似，好難唔聯想起佢喎對比你突然回句反降嘅挑釁語句，邊個更加適合用無端端呢個形容詞呢個問題，你自己諗下啦

估唔到你認真個時又幾型喎

不嬲型

有合理懷疑唔出奇
一次12名內都未入過突然出道
講到口都臭
唔思考係最可怕既事

我BLOCK左隻狗唔知佢點
正係知你同佢老友鬼鬼定自己覆自己
你金彩原原不斷同佢邊XX良淑德咁似 好難唔聯想起佢喎

BTW其實你中幾?

呢個post的確同降狗冇直接關係，但係你同邊狗係又屌唔係又屌個性格咁似，又日日成隻我咁吊住，好難唔聯想起佢喎

你自己咪繼續JER LO
降狗賓妹邊狗三兄妹黎架啦

白真

白真bb❤️❤️❤️

導清真係慘
俾班降狗+反英反柔輪住圍

但施妍真係麻麻

漏左班ONCE

性格西
靚其實靚嘅講真

建議你多啲留意時事，睇下有幾多嘅民調同正式選舉結果係掉轉，再諗下點解兩個個結果係唔一樣

民調永遠比正式選舉舉辦得早，兩者進行嘅時間性唔同，兩段時間之間發生嘅事件都會影響選舉結果。再加上兩者嘅sample係來自不盡相同嘅人，所以民調嘅結果只可以做參考

依加將民調同選舉呢兩個concept分別代入produce48 第一，二，三次綜合投票，同埋最後一集嘅現場手機訊息投票度

第一至三次投票只能夠反映該段時間嘅練習生受歡迎程度，並無法準確預測準確結果

再對比兩者嘅投票方法同受眾，第一至三次都係網上投票，最後一次係直播期間用sms投，並且一個訊息=7票。會係網上投票嘅未必會及時觀看直播並投票，同樣於直播時期投票嘅亦未必有係網上投票。兩者嘅sample唔完全相同結果都唔會完全相同

最後睇下最後一次投票發生咩事。李昇基係節目初中段宣布當刻位於11-14位嘅練習生。hitomi同彩元都係名單入面，後來兩位分別位第9第10，代表乜你自己諗

呢篇文唔係淨係比導鳩睇，而係比所有唔滿意produce系列最終賽果嘅人睇，大家隨便駁我